除非禁止所有娛樂場所營業 公務員WFH只會今疫情更嚴重

冇嘢做全部出去玩

一係學wiki wong咁3下聽電話

禁左12類場所好耐啦wor PR

我直情覺得應該要好似外國同大陸咁封城
有咩辦法姐
個個都唔去控制下自己個個都自私
跟住就有得個肺炎沒完沒了咁爆落去

個政府係仆街一定㗎啦
但係成日都話香港人自救咁係咪應該要自己撳住自己唔好亂咁出街？
咁都係一段時間姐又唔係叫你過世
咁又唔得真係煩

cinema?

禁止人上班 ？諗多左

關哂啦

除非1日10000
700日香港人就死哂

哦,行山銀行果d wfh就叫有效

乜而家仲有娛樂場所營業架嘛 ? 詳細講唻聽下